咩今日無呢樣果樣？ 放負撚收皮啦

咩叫長期抗爭係咪聽唔撚明
話俾你地聽 一日達唔成五大訴求
場抗爭都只會繼續
只係模式會唔同左
成班話今朝無黎明行動就出黎放負
我渣車發夢都發到四點幾啦
你地見唔見到琴晚幾咁團結呀？
琴晚有幾撚多新前線呀
完？邊撚到完？入返你老母個窿度啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

黎明已完撚淨係想朝早唔返工 唔係想幫手抗爭

尋晚打到咁夜梗係要回氣啦

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

我都只係訓晏左少少原諒我啦好嗎